為遷就班中國大媽，「香港寬頻」被改名為「香港寬帶」！

【迎戰深港通】怕大媽唔識…香港寬頻被改名「香港寬帶」

2016-11-29 11:48:00 HKT

中港矛盾，文化差異，喺「深港通」之下進一步淡化！點解咁講，話說上星期深交所公佈深股通股票暫定名單，作為一個炒友，係咁而都要碌下張List。但睇到中間，你會發現有一間公司，喺中港融合之下被改名！股票編號1310，即係「香港寬頻」，冇錯啦！但喺名單下，你會見到佢個名，竟然係…竟然係…「香港寬帶」！

媽呀！如果係咁，咁點解「數碼通」（315）唔使改做「數字通」？就算內地人唔知咩係「寬頻」，夾硬轉個名叫「香港寬帶」…對內地投資者來講，上網Search「香港寬帶」就得個吉，投資前點做功課？神奇！頂級！超卓。

係咪被迫改名

叫白帶呀麻

香港寬衣解帶迎大媽

寬衣解帶

寬帶 做乜撚

屌，岩岩上台